\documentclass{beamer}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}

\usepackage{color}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
%\usepackage{mathabx}
\usepackage[framemethod=tikz]{mdframed}

%%% Package pour faire des tableaux à plusieurs lignes combinées
\usepackage{multirow}

\usepackage[french]{babel}
\frenchsetup{StandardLists=true}

%%% Package pour aligner les colonnes dans un tableau
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}

\usepackage{eurosym}

\usetheme{simple}

\author{H. Commenges}
\title{Analyse de données}
\date{}

\begin{document}


\section{Introduction à la statistique}

  \include{Introduction}

\section{Statistique univariée}

  \include{Univarie}
  
\section{Standardisation}

  \include{Standardisation}
  
\section{Introduction à la modélisation}

  \include{Intromodel}
  
\section{Bivarié : quali-quali}

  \include{Bivarquali}
    
\section{Bivarié : quanti-quanti}

  \include{Bivarquanti}
  
\section{Bivarié : quali-quanti}

  \include{Bivarquanli}
  
\section{Modélisation multivariée}
  
  \include{Multivar}
    
\section{Analyse factorielle}
  
  \include{Factoriel}
    
\section{Classification}
  
  \include{Classif}
  
\section{Introduction à l'inférence}
  
  \include{Inferentiel}
  
\section{Sémiologie graphique et travail de l'image}
  
  \include{Semio}
  
\section{Erreurs de raisonnement statistique}
  
  \include{Erreur}
  
\section{Enrichissement de l'information}
  
  \include{Enrichissement}
  
\section{Références bilbiographiques}
  
  \include{References}
  
\end{document}
